強烈建議開個議會台

岩岩睇到連登仔女都對社區服務好有idea,泛民而家都睇住連登了解民情，真心覺得開多個議會台專講社區政治出idea有無得諗
政事台講大事，議會台講民生

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推波

連仔可唔可以開個區政台 黎緊幾年由我地依代幫手建設香港

原來有同路，推你個個

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋